呢個月home office食左幾多包出前一丁?

仆街一星期起碼煮10幾廿個

清，好快要入廠

食少d 一丁啦，唔健康。

辛辣麵好啲一路做一路慢慢食都唔會淋到爛

每日一丁啦

日日蒸點心同粟米

我食開公仔麵

一包

平時食大光麵多

我食到就嚟腎虧

ching唔會係飲哂啲湯汁咁補下

呢排改咗食3蛋飯補補啲choline

即食米粉
拉麵

炒公，撈公，湯公，媽咪面、一日4餐

食大光面啦，出前又悶又貴